 죄송해요. 손 찢어지셨다면서요?
괜찮여.
어디 봐요.
괜찮다니께. 꼬맸으니 낫을겨 
 병원에선 뭐래요? 이러다 덧나면 어떡해요.
한두번 다쳐보가니? 맨날 주방에서 일하는디. 모든 상처는 시간 지나면 다 아물게 돼있어. 어영이 맘만 괜찮으면 되야. 
 많이 아프시죠? 뭐하러 그러셨어요.
인진쑥이 딱 요때가 약발 받을때란 말여. 사람이 뭐든지 해볼때꺼정 해보야지. 그 왕싸가지. 입금까지 하고 그렇게 부탁혔으면 들어주야지. 아주 혼구녕을 내놨어야 하는디 부영이 있어서 참았네. 그래도 내가 누구여. 천하의 계솔이여. 한트럭 뺏어왔잖여. 아하하.. 이게 먹기는 입에 써도 몸에는 좋다니께 눈딱감고 먹어줬으면 더 이상 바랄게 없겄어. 창고에 한트럭 갖다놨는디 어영이가 안먹으면 누가 먹는디야?
